Trump唔再試下再同伊朗復交 ?

國內太亂未得閒搞外交

個到比以色列做台前，幕後唔好

佢殺左人地第二號人物

短期內都應該無可能

啱啱先幫以色列同uae建交，目標都好明顯啦，仲諗復交

做到伊朗同以色列friend又unfriend埋支那就真係勁
但根本冇可能所以由得佢算啦

殺埋第一號咪得！

Iran要清咗堆瘀血先啦

唔係侵想點 係伊朗想點
侵係唔會主動同人傾
只會制裁到你求佢傾下

做乜鳩

政權倒台就有可能

呢個問題同問點解唔同中國和好一樣
iq低過50先會問